저기요. 혹시 이거 청소기 어떻게 쓰는 건지 알아요?
청소하게요? 뭐하러 해요? 하지마요.
예? 이게 제 일인데..
됐어요 하지마. 그냥 막 어질러놓고 오줌 싸놓고 토껴요. 울엄마 와서 골탕 먹게.
저기요. 할아버지. 이거 청소기..어떻게 쓰는 거예요?
이거?난 모르겠는데. 적당히 이렇게 저렇게 해봐.
/아. 냄새..
너 혹시 이 청소기..
뭐? 뭐? 뭐?!! 배고파! 빨리 밥 줘~
